有幾多人會用背囊心口條帶？

全部有心口帶嘅都會扣，扣返埋兩條帶舒服好多

小學果陣會用

追車

見到架車就走即刻啪個扣？

Clock up

超重果陣

係屌一聲，之後起跑啪扣一齊做

會拉短埋側邊兩條帶

好似以前超人變身器

成日都用
唔使個袋成日左搖右擺

有得用，真係唔用？